蘇帥魔力消逝！曼聯近7戰5負 又刷兩大恥辱紀錄

歐冠盃，曼聯兩回合0-4被巴塞隆拿淘汰出局。在最近的7場比賽當中，曼聯輸掉了其中的5場，蘇帥的神奇魔力正在開始消退了。對於剛剛簽了新合約的曼聯來說，無疑是有些尷尬的。

輸給巴塞的比賽，又給曼聯新增了兩大恥辱記錄。兩回合0-4被淘汰出局是球隊在歐戰最慘痛失利，紅魔從來沒有在兩回合的比賽當中輸得這麼慘。上一次歐冠盃單場淨負3球還是在2007年對AC米蘭，當時曼聯也是作客0-3負於了對手，止步於歐冠盃4強。

在輸掉今場比賽之後，曼聯各項賽事作客遭遇4連敗，這是近20年來的首次，上一次是在1999年，值得一提的是蘇斯克查當年作為隊員踢滿了那4場比賽，如今作為主教練又經歷了作客4連敗。

在最近7場比賽當中，曼聯輸掉了其中的5場。贏下的屈福特與韋斯咸都非常僥倖。球隊開始在各條戰線走下坡路了，足總盃與歐冠盃被淘汰出局，聯賽爭四的形勢也變得岌岌可危。本來，曼聯高層轉正蘇斯克查，想讓他在賽季最關鍵的時候，再打一針雞血，帶領球隊取得了更好的成績。但沒想到的是，在簽完新合約之後，曼聯隨即又開始了崩盤的節奏。這對曼聯與蘇斯克查來說，無疑是尷尬的。

炒啦
廢到癲

sob > so9

正 賞金獵人

執左兩場吊命

話左好快變蘇狗

曼聯各項賽事作客遭遇4連敗，這是近20年來的首次，上一次是在1999年，值得一提的是蘇斯克查當年作為隊員踢滿了那4場比賽，如今作為主教練又經歷了作客4連敗。

原來黑腳黎⋯
1999獌唔係咩三冠王咩？

頭幾場連贏就吹湊到救世主後上奪冠咁
屌你睇下曼聯咩人腳先得㗎？

又話普巴有 mood 就識踢

話左季尾就會死全家

話左轉正就會瀨野

無mood呀 都未拎到50萬週薪

後備殺手打正選
有排你輸

神又係新浪 鬼又係新浪

騷逼

話左條友係垃圾

班獌應該就唔會叫佢狗 不過下季應該都係求佢快d辭職

咁頭果浸d對手同呢浸又無得比嘅

輸比巴就預咗 其實sob算係咁 今季本身預咗做硬6弟 到依加仲有些微希望爭4